金牛座（11）題外話 屬牛今年犯太歲

開到11
2021年快樂

又星座撚，又犯太歲，屌老味你班柒頭岸鳩仲用到11

成班傻鳩冇撚腦

新年快樂今年好似都唔太好運

你呢啲咁嘅柒頭，星座撚咁岸鳩，成世都唔會有好運，收皮啦

啲痴線佬可以mom post mon 咁耐

男朋友魔羯⋯⋯啱啱分咗手
可唔可以陪我傾吓

搞咩

個牛牛啱啱一齊一個月 有咩要注意嘅地方？

佢有情緒問題
我想幫佢改，但佢冇自信改到，唔想拖累我所以散

你又唔係心理醫生 直接捉佢睇醫生等專業人士搞

唔好hea

上年啲運差啲
今年啱啱開頭未個嘅

我諗佢需要啲信心有人陪佢度過
由佢角度出發佢都係唔想你受咁多負面情緒
如果你唔介意嘅咪用住朋友身份陪住佢
佢對你會喺情緒方面無咁大壓力
不過你如果因為咁而唔開心都唔好收埋
搵多幾個人傾下釋放返

唔屬牛唔驚 呀媽已經比咗啲野我帶

你生肖都屬牛咩

係

好啦
不過我唔太信生肖
啲人性格差異仲大

佢做過啲咩來話佢好撚咸濕

想知+1

金牛女好易溝喎

金牛真係好毒
日日係家唔願出街
可以點解決？

呢排疫情勁
唔出都唔出奇

由一開始已經係咁，就算無疫情
疫情後更加嚴重左

你哋一齊咗未？
可以嘅話上對方屋企

其實我係金牛
女朋友係處女座
佢成日抱怨我

你女朋友都開到聲想出嚟見下你
你就陪下人啦

但真心唔想出街
依家出去有乜做

都係周圍行下
行下街
搵個靜靜哋嘅地方兩個人吹下水
志在見下面

到你無得見個陣你唔好求人

金牛成日假設另一半知自己諗乜
會體諒自己
其實自己都無做過啲乜
到失去既時侯先會識得後悔
到時你搵返人都只係令人厭煩

唔關星座事
唔識珍惜人哋包容自己嘅話
下場都係後悔

睇埋月亮星座星象命運

金牛真係好自私
自己有野做就唔應messages
人地都有野做 都會應機
永遠只會將自己放第一 唔會幾心比己

好想佢地受到教訓或者認清佢地幾自私

一來其實會唔會係佢習慣？你會唔會考慮尊重佢？
二來你不妨同佢傾下可唔可以忙都覆多少少？
佢未必知你咁在意，或者佢覺得你接受到呢樣嘢

以前試過同另一隻金牛同事講 溝通問題
佢一路路理我
佢N個月後同我講最唔鍾意人直接🙄😂
自此之後唔敢同金牛直接表達意見

同事間都唔直接點合作
情人嘅話都仲可以叫情趣